<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NguyenDinhThang &#8211; Nguyễn Đình Thắng</title>
	<atom:link href="https://polo345.github.io/mywordpres/author/nguyendinhthang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://polo345.github.io/mywordpres</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Oct 2022 02:50:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 8 chậu cảnh đẹp</title>
		<link>https://polo345.github.io/mywordpres/top-8-chau-canh-dep/</link>
					<comments>https://polo345.github.io/mywordpres/top-8-chau-canh-dep/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenDinhThang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2022 09:35:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://polo345.github.io/mywordpres/?p=997</guid>

					<description><![CDATA[Một chậu cảnh đẹp không chỉ làm tôn lên vẻ đẹp của cây cảnh mà còn làm nổi bật thêm không gian trang trí của bạn đặt vị trí chậu cây.Ngày nay chậu cảnh không chỉ đẹp không chỉ đa dạng về chất liệu mà còn đa dạng mẫu mã, màu sắc,.. Nếu bạn đang [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Một chậu cảnh đẹp không chỉ làm tôn lên vẻ đẹp của cây cảnh mà còn làm nổi bật thêm không gian trang trí của  bạn đặt vị trí chậu cây.Ngày nay chậu cảnh không chỉ đẹp không chỉ đa dạng về chất liệu mà còn đa dạng mẫu mã, màu sắc,.. Nếu bạn đang lăn tăn chưa biết chọn chậu nào phù hợp thì hãy tham khảo về bài viết này nhé!</p>


<h2><strong>1/ Khuôn đúc chậu lục giác 60</strong></h2>


<p>Khuôn đúc chậu lục giác 60 với đa dạng mẫu mã với các hoa văn như Sen &#8211; Phúc &#8211; Lộc &#8211; Thọ &#8211; Cá chép &#8211; Tài Lộc. Với kích thước phủ bì chiều rộng 2 cạnh là 60cm và chiều cao là 70cm. Bộ khuôn đúc chậu lục giác 60 bao gồm 6 tấm vỏ ngoài kèm 1 tấm đáy vỏ ngoài, 6 tấm lòng trong kèm 1 tấm úp đáy lòng trong. Bạn cũng có thể kết hợp các họa tiết hoa văn tùy theo sự lựa chọn của mình để tạo nên một bộ chậu mang phong cách của riêng bạn. Đây là mẫu chậu lục giác được ưa chuộng nhiều nhất trong suốt thời gian vừa qua nhờ vào chậu có kích thước vừa, dễ sử dụng, cùng với đó là chậu được phối hợp với nhiều họa tiết khác nhau dễ  phù hợp các góc trong nhà chậu cảnh đẹp.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><a href="https://khuonchaucanh.com.vn/tong-hop-cac-mau-chau-canh-dep" target="_blank" rel="noopener"><img loading="lazy" width="600" height="800" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c1.jpg" alt="" class="wp-image-998"/></a><figcaption>chậu cảnh đẹp lục giác 60</figcaption></figure>


<h2><strong>2/ Khuôn đúc chậu lục giác 70 kèm chân đôn bệ</strong></h2>
<p>Khuôn đúc chậu cảnh lục giác 70 có họa tiết Mai Cúc Trúc, bộ khuôn đúc chậu lục giác 70 có kích thước phủ bì là 70cm, chiều cao của chậu là 50cm. Đây là bộ chậu được Công CNC sản xuất 100%, khác với bộ chậu 70 lục giác của Trung Quốc trước đó bộ lục giác 70 của Công CNC chắc chắn, dày dặn và đẹp hơn rất nhiều lần so với hàng Trung Quốc. Ngoài được thiết kế tỉ mỉ, chi tiết, sắc sảo trên từng đường nét, họa tiết Cúc Trúc Mai còn mang đến hình ảnh rất đỗi quen thuộc đối với người Việt Nam.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="800" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c2.jpg" alt="" class="wp-image-999"/><figcaption>chậu cảnh đẹp lục giác 70</figcaption></figure>


<h2><strong>3/ Khuôn đúc chậu bát giác 59 họa tiết cá chép &#8211; Tài lộc kèm đôn kỷ</strong></h2>
<p>Khi chậu bát giác 59 kết hợp cùng với đôn kỷ giúp chậu trở nên cao hơn, sang trọng và tinh tế hơn. Bên cạnh đó, đôn kỷ cũng giúp chậu bát giác 59 thoát nước tốt, hạn chế ngập lụt vùng trũng. Giảm bụi bẩn, rong rêu bám trên chậu cảnh. Khuôn có họa tiết Cá chép – Tài lộc, đây là họa tiết mới nhất trên bộ chậu bát giác 59. Trước đó, Khuôn chậu cảnh Công CNC đã cho ra mắt bộ khuôn đúc chậu bát giác 59 với họa tiết Long – Lân – Quy – Phụng hay còn được gọi là họa tiết tứ linh được đúc khuôn hoàn thiện ra chậu cây cảnh xi măng. Sự phối hợp của họa tiết chậu cảnh đẹpKhi chọn hoa văn chậu cảnh, ngoài chọn các mẫu theo phong thủy các bạn cần quan tâm đến hình dáng và thiết kế của hoa văn. Thông thường sự kết hợp hoàn hảo và ăn ý nhất trên mẫu hoa văn của bộ chậu bát giác 59 phải kể đến như: Cá chép – Tài Lộc hay bộ <a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/T%E1%BB%A9_linh#:~:text=T%E1%BB%A9%20Linh%2C%20c%C3%B2n%20%C4%91%C6%B0%E1%BB%A3c%20g%E1%BB%8Di,v%C3%A0%20Ph%C6%B0%E1%BB%A3ng%20(ph%C6%B0%E1%BB%A3ng%20ho%C3%A0ng)." target="_blank" rel="noopener">tứ linh</a> Long – Lân – Quy – Phụng. Mẫu khuôn chậu bát giác 59 này không chỉ đẹp mắt độc lạ với cấu tạo bát giác mà bên cạnh đó mẫu hoa văn Cá Chép cùng Tài Lộc ghép đôi hay còn gọi là Cá Chép Hóa Rồng đi đôi với tài lộc vĩnh cửu, một phần ý nghĩa bát giác và con số 59 là tượng trưng cho tài lộc và ngũ phúc vĩnh cửu.</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="600" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c3.jpg" alt="" class="wp-image-1000"/><figcaption>chậu bát giác 59</figcaption></figure>


<h2><strong>4/ Khuôn đúc chậu tròn 86 họa tiết Rồng hóa hoa mai kèm chân đôn</strong></h2>
<p>Khuôn đúc chậu xi măng tròn 86 là mẫu khuôn chậu có kích thước lớn nhất, với họa tiết nổi bật của bộ khuôn đúc chậu này là Rồng hóa hoa mai, sử dụng linh vật đứng đầu trong bộ tứ linh, thể hiện sự mạnh mẽ và uy quyền trên bộ chậu tròn 86. Sự kết hợp nhịp nhàng với cành hoa mai, đây là sự khởi đầu cho 1 năm mới hoàn toàn tốt đẹp, mang nhiều may mắn, hạnh phúc và an lành đến với mọi nhà. Đường nét hoa văn sắc sảo và rõ nét đến từng chi tiết nhỏ để tạo ra 1 một chậu cảnh đẹp.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="600" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c4.jpg" alt="chậu cảnh đẹp" class="wp-image-1001"/><figcaption>chau-tron-86</figcaption></figure>


<h2><strong>5/ Khuôn đúc chậu lục giác 75 dáng bầu kèm chân đôn kỷ</strong></h2>
<p>Khuôn đúc chậu cảnh lục giác 75 có họa tiết cây tùng, họa tiết này thường được sử dụng nhiều trên các mẫu khuôn đúc chậu lục giác dáng bầu, 35, 45, 55, 65 và 75. Ngoài được thiết kế tỉ mỉ, chi tiết, sắc sảo trên từng đường nét, họa tiết cây tùng còn mang nhiều ý nghĩa đặc biệt như: mang đến nhiều tài lộc, xua đuổi tà ma,… chậu cảnh đẹp</p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="600" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c5.jpg" alt="" class="wp-image-1002"/><figcaption>chậu lục giác 75</figcaption></figure>


<h2><strong>6/ Khuôn đúc xi măng chậu lục giác 85</strong></h2>


<p><strong>Khuôn đúc xi măng lục giác 85 với họa tiết cây Mai được Công CNC sản xuất có độ bền cao, chịu được va đập, bền bỉ. Đây là mẫu khuôn chậu cảnh loại lớn thích hợp cho các loại kiểu dáng cây hoa kiểng đa dạng theo nhu cầu của người trồng. Họa tiết cây Mai kèm với chú chim trên cây tạo nên sự gần gũi, sinh động, hoa văn sắc nét đến từng chi tiết chậu cảnh đẹp.</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="800" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c6.jpg" alt="" class="wp-image-1003"/><figcaption>chậu lục giác 85</figcaption></figure>


<h2><strong>7/ Khuôn chậu cảnh con voi lớn</strong></h2>


<p>Bên cạnh những loại khuôn lục giác, bát giác, tròn,… chúng tôi cũng cung cấp thêm những mẫu chậu cảnh hình thú như mẫu chậu cảnh hình con voi, con cá. Có họa tiết chữ Phúc được viết theo tiếng Hán. Đây là mẫu khuôn chú voi rất dễ thương làm tăng thêm vẻ sinh động cho không gian sử dụng và cũng có phù hợp với rất nhiều loại cây trang trí.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="607" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c7.jpg" alt="" class="wp-image-1004"/><figcaption>chậu cảnh voi lớn</figcaption></figure>


<h2><strong>8/ Khuôn chậu cảnh con cá</strong></h2>
<p>Khuôn gồm 2 tấm vỏ ngoài và khuôn lòng trong là 1 tấm nguyên khối. Về kích thước khuôn có chiều dài 55cm, rộng 24cm, cao 23cm, xuất xứ Trung Quốc.&nbsp;</p>
<p><!-- /wp:image --></p>
<p><!-- wp:paragraph --></p>
<p><!-- /wp:paragraph --></p>
<p><!-- wp:image {"id":1005,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} --></p>
<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="456" class="wp-image-1005" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/10/c8.jpg" alt=""></figure>
<p><!-- /wp:image --></p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://polo345.github.io/mywordpres/top-8-chau-canh-dep/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Động Phong Nha-Kẻ Bàng địa điểm du lịch nổi tiếng tại Quảng Bình</title>
		<link>https://polo345.github.io/mywordpres/dong-phong-nha-ke-bang-dia-diem-du-lich-noi-tieng-tai-quang-binh/</link>
					<comments>https://polo345.github.io/mywordpres/dong-phong-nha-ke-bang-dia-diem-du-lich-noi-tieng-tai-quang-binh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenDinhThang]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Aug 2022 08:07:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://polo345.github.io/mywordpres/?p=8</guid>

					<description><![CDATA[Nếu bạn đang phân vân các địa điểm đi du lịch thì bạn đừng bỏ qua tỉnh Quảng Bình. Với nhiều danh lam thắng cảnh nổi tiếng với vẻ đẹp thiên nhiên hoang sơ hùng vĩ, Quảng Bình là điểm đến hấp dẫn của khách du lịch yêu thiên nhiên và đam mê mạo hiểm. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Nếu bạn đang phân vân các địa điểm đi du lịch thì bạn đừng bỏ qua tỉnh Quảng Bình. Với nhiều danh lam thắng cảnh nổi tiếng với vẻ đẹp thiên nhiên hoang sơ hùng vĩ, Quảng Bình là điểm đến hấp dẫn của khách du lịch yêu thiên nhiên và đam mê mạo hiểm.</p>



<p><strong>Du lịch Quảng Bình</strong>&nbsp;là lựa chọn lý tưởng để du khách khám phá các thắng cảnh thiên nhiên tuyệt đẹp, thử thách với những hoạt động giải trí thú vị có một không hai và thưởng thức ẩm thực đỉnh cao tại dải đất miền Trung này.</p>



<p style="font-size:2rem"><strong>Động Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng</strong></p>



<p><strong>Động Phong Nha</strong> nằm trong vườn Quốc gia Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng, là Di sản thiên nhiên thế giới được UNESCO công nhận, thuộc xã Sơn Trạch, huyện Bố Trạch, tỉnh Quảng Bình, cách thành phố Đồng Hới về phía Tây Bắc khoảng 45km. </p>



<figure class="wp-container-2 wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-full"><img data-id="29"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/poster-1.jpg" alt="" class="wp-image-29"/><figcaption>Động Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng</figcaption></figure>
</figure>



<p><em><strong>Động Phong Nha</strong> còn được giới chuyên môn cho 7 cái nhất tương đương với điểm cao được công nhận </em>như: </p>



<p><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-foreground-color">1/ Là động có sông ngầm đẹp nhất</mark></strong></p>



<figure class="wp-container-4 wp-block-gallery-3 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="27"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/songngam-2.jpg" alt="" class="wp-image-27"/></figure>
</figure>



<p class="has-text-align-center">Được hình thành từ hàng trăm triệu năm trước, trong lòng hệ thống núi đá vôi <a href="https://www.quangbinhtravel.vn/tat-tan-tat-kinh-nghiem-du-lich-phong-nha-ke-bang.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Phong Nha – Kẻ Bàng</strong></a> (Quảng Bình) là hàng trăm hang động lớn nhỏ, ẩn chứa những vẻ đẹp tuyệt mỹ của tạo hóa. Đối với các nhà khoa học, <strong>Phong Nha – Kẻ Bàng</strong> được mệnh danh là “vương quốc hang động” với những giá trị về địa chất, địa mạo và đa dạng sinh học</p>



<p><strong>2/ Cửa hang cao và rộng nhất</strong></p>



<figure class="wp-container-6 wp-block-gallery-5 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="31"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/cuahang.jpg" alt="" class="wp-image-31"/></figure>
</figure>



<p class="has-text-align-center">Cửa động <strong>Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng</strong> hình thang, cao chừng 10 mét, rộng 20-25 mét. Lọt vào trong động, cảm giác oi nồng của mùa hè nơi miền Trung gió Lào lập tức biến mất.</p>



<p><strong>3/ Bãi cát &#8211; đá ngầm đẹp nhất</strong></p>



<figure class="wp-container-8 wp-block-gallery-7 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" data-id="34"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/baidangam.jpg" alt="" class="wp-image-34" width="652" height="442"/></figure>
</figure>



<p class="has-text-align-center">Động <strong>Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng </strong>có những khối đá ngầm trong động được thiên nhiên tạo nên hình hài như sư tử, kỳ lân, tượng phật, cung đình, vô chầu&#8230; là một trong những nét độc đáo, khiến du khách tò mò nhất để dự đoán đúng hình dạng tự nhiên và tên gọi của chúng.</p>



<p><strong>4/ Hồ nước ngầm đẹp nhất</strong></p>



<figure class="wp-container-10 wp-block-gallery-9 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img data-id="35"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/honuocngam.jpg" alt="" class="wp-image-35"/></figure>
</figure>



<p class="has-text-align-center">Động <strong>Phong Nha &#8211; Kẻ Bàng</strong> có hồ nước ngầm với sắc nước xanh thăm thẳm, chiều dài lên tới 13.969m là một điểm quyến rũ khi du lịch động Phong Nha. Tại đây, du khách có thẻ trải nghiệm chèo thuyền khám phá để thong dong ngắm nhìn thế giới thần tiên trước mắt.</p>



<p><strong>5/ Hang khô rộng và đẹp nhất</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/hangkhovarong.jpg" alt="" class="wp-image-37"/></figure>



<p class="has-text-align-center">Chiều dài của động khoảng 31,4km, chiều rộng dao động trong khoảng 30-100m nơi rộng nhất lên đến 150m. Hang động có chiều cao khoảng 60m với những khối thạch nhũ đa dạng hình thù được hình thành cách đây hàng triệu năm. Vòm động có nơi cao hơn 200m, các khối thạch nhũ đồ sộ tráng lệ đạt đến 80m. Đường kính cửa vào hang khoảng 1m, sau khi đi sâu vào trong bạn sẽ có cơ hội chiêm ngưỡng một cung điện lộng lẫy tráng lệ dưới ánh đèn lung linh kỳ ảo.</p>



<p><strong>6/ Thạch nhũ kỳ ảo và tráng lệ nhất</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/thachnhukyao.jpg" alt="" class="wp-image-40" width="649" height="460"/></figure>



<p class="has-text-align-center">Trải qua các giai đoạn kiến tạo quan trọng và các pha chuyển động đứt gãy, phối tảng, đứt gãy từ hàng triệu năm trước của Trái Đất đã tạo ra các dãy núi trùng điệp, các bồn trầm tích bị sụt lún. Những biến động đó góp phần tạo nên sự đa dạng về địa chất, địa mạo, địa hình cho các hang động nơi đây. Những khối thạch nhũ tuổi đời hàng trăm, hàng nghìn năm tuổi như một chứng tích của thời gian khiến bạn phải ngỡ ngàng trước sự kỳ diệu của tạo hóa.</p>



<p><strong>7/ Hang nước dài nhất</strong></p>



<figure class="wp-container-12 wp-block-gallery-11 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-full"><img data-id="55"  src="https://polo345.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2022/08/hangnuocdai.jpg" alt="" class="wp-image-55"/></figure>
</figure>



<p class="has-text-align-center">Một trong 7 cái nhất của động Phong Nha – Kẻ Bàng chính là hang động sở hữu sông ngầm dài nhất trên thế giới. Độ dài của con sông ngầm chảy trong hang động ước tính khoảng 1500m. Xuôi thuyền theo sông ngầm sẽ là một trải nghiệm tuyệt vời giúp bạn khám phá trọn vẹn vẻ đẹp kỳ vĩ của toàn bộ hang động. </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://polo345.github.io/mywordpres/dong-phong-nha-ke-bang-dia-diem-du-lich-noi-tieng-tai-quang-binh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
